中高級動物傳心師 比張相我話你知佢諗緊乜。

呢隻低級寵物黎

樓主中高級
未必識睇

摸乜撚野呀死廢柴

真係忍唔住笑

第一個回覆既重要性

唔撚係掛

好熟口面

笑L左
樓主真心勁

屌穿你個閪呀！屌爆你個閪呀！屌你個老母呀！屌爆你個閪呀！屌臭你老母化閪呀！屌你個閪影乜撚野呀屌你老母呀？屌你老母呀影咩呀？屌你阿媽個閪呀！屌你老母！屌穿你阿媽個閪呀！屌爆你個老母

女阿女阿女阿

中左

唉濕撚曬 唉唔撚驚

見過靚仔未?

熱到仆街

我屋企條金魚

樓主又中！
又中！

D水好撚濁 慘過食屎